當自己女朋友....................................

當自己女朋友同第2個男人,

佢地互相叫大家好親暱既名, e.g. BB, Baby

亦都會單獨出街

跟著就話系FD, 好FD, BEST FD

你地接唔接收到?

接受到既正評

接受唔到既負評

白鳩痴

系

飛得

有啲女仔係男仔頭性格啲既
所以比較多男仔朋友
樓主你太多心啦

你受唔到就等我黎埋單

系 吾系 吾系 系

系系系系系

喺

帽事嘅

到底我係佢啲咩